【佔領office】玩倫敦金蝕600萬 六內地客大鬧投資公司爆樽追數

尖沙咀發生男子闖入一間投資公司，與警察對峙事件！下午約3時，有六名手持玻璃樽的人士，走入新港中心一期一間投資公司，要求公司職員與其「講數」，期間懷疑雙方有分歧，有人打爆手中的玻璃樽，揚言要傷害自己，職員立即報警求助。警員接報到場，多部救護車在場待命，雙方對峙3個多小時，談判專家仍在進行遊說工作。對峙近4小時，直晚上7時許，談判專家成功遊說男子放下玻璃樽，事件告一段落。警員及救護車撤離現場。據悉，投資公司相約6人在三月中旬再作談判，6人答應後自行離去。

據了解，六名人士來自內地不同省份，持雙程證來港。早前他們從微信收到投資訊息，來到尖沙咀新港中心一間公司投資，六人共投資了六百多萬元於股票、倫敦金等，但全數蝕錢收場。他們今早9時曾到該公司理論，惟被人趕走，6人不憤下午2時許再上該公司，有人「自我爆樽」，以樽架頸。需召談判專家到場。

警車到場戒備。（余睿菁攝）
警方一度持盾牌上樓戒備。（余睿菁攝）

班撚樣終於有今日

一物治一物

等睇連登仔撐倫敦金

倫敦金死全家

倫敦金大戰強國人

真係唔知幫邊隊好

狗咬狗

爭咩吖，兩個一齊仆街啦

無知一問，點解個個咁憎倫敦金，因為一玩就肯定蝕多（我都係聽返黎）
咁點解佢仲會有人玩同存在係呢個世界

倫敦金其實係買期貨，正經野黎。

香港d倫敦金公司就係騙徒黎，呃你簽授權，幫你操盤，然係扮蝕晒d錢，其實賺晒落自己袋。

有部份衰D既就不斷幫你9買9賣 從中抽佣

倫敦金真係無得輸
就算佢升到仆街
佢一樣可以同你做千幾次買賣抽番乾

除非你係醒到堅決要拎番啲錢
你要拎既實拎到
但如果係醒既，使撚佢幫你買咩

就算佢地本人肯認真慢玩，佢地上司都唔肯啦
仲有，做呢d一個月得3-4000底薪，加上個朵咁臭，一team6-7個人好多時都無水魚上釣，一有客仲唔生劏你
入得去多數都係d學生暑期工，都係想碰下運氣劏一兩條水魚就走人

呃咗簽授權書好似拎唔返，或者回返少少比你

佢應該指一有贏就即刻走

唔明就去圖書館借薛可正寫果本 男人唔可以窮

有乜撚正經行業落到垃圾華人手上係唔會搞衰丫

畀親錢嘅行業都係雙面刃㗎啦
外國都有衰 係華人地方明顯啲姐

咪玩啦，偷呃拐騙新聞十單有九單都係華人

chinese 係呢方面真係特別善長，唔知點解